葉劉咁有能力都入唔到閘，香港玩完

莊增：hea友，唔識講野，公共政策演說力低下，無料到

胡官：成世做法官，俾人奉承慣，唔識協調唔識管理唔識公共政策，成世活係象牙塔到，識條春俗務咩，識條然做特首

林鄭：剛復自用，無協調力，自以為「好打得」上身，而且推御責任，永遠唔覺得自己錯，胸襟不足，無容人之量。話唔選特首，但結果反口覆舌，自命清高，事實係靠邊站，其人不可信也

反而葉劉做官多年，深受下屬愛戴，能力有目共睹。廿三條衰左，自承惡果，辭官讀書（林鄭政改推唔到，國教推唔到，又唔見有人孭飛辭職，講豁達，講氣節，同葉劉差好遠），好有擔當。之後又透過直選入立法會。一個由高官，落返去地區，都見到葉劉有心有力有擔當，今日落得只有廿幾張選票既下場，真係令人唏噓

對比起葉劉，其他三個候選人真係垃圾都不如

都是屎 比甚麼

負評我既夠唔夠18歲

ching幾多歲

葉太

講勢力，財力。
能力有什麼能有

講錢就掂，中國就唔會只係中國啦